今朝係咁撚鳩個藍絲，係咁吹奏中國生產到武漢肺炎疫苗，係咁叫佢一定要帶個孫去打，無撚出過聲

林鄭家下講咁大

到時一定落重力為國家安全
要求香港高官+黑警同家屬優先打針

飲中國奶粉

長春長生疫苗好安全，打完雙眼一定唔會盲

到時焗高官黑警打先
之後佢地家人

睇下佢地打唔打
d黑警上曬腦應該唔忿氣去打

到時我地自己比錢打英國美國貨啦

文宣方向對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈